［突發］嗌 香港人 反抗！

嗌加油已經唔足夠表達到香港嘅情況

香港人 反抗！

推

自推十連

除此之外，《禁蒙面法》料惹來極大爭議，可即時把社會討論焦點，由目前最熱門的警員開實彈槍擊傷中五學生，轉移至立法行動，變相把「擋子彈」的角色由警隊交波至政府官員，即使未必能完全解決問題，至少可讓捱轟多時的警隊喘一口氣。

今日信報

請唔好忘記哩一單

加油就好似示弱咁

香港人

還拖！！！

嗌加油已經冇用

反抗!!! 恰到埋腳指尾啦香港人

起義！
革命！
獨立！

反抗

推！

早就應該 加你老尾油

反抗!

反抗！！！！！！

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

帶眼鏡可以點保護對眼

還拖！！

香港人反抗

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

Push

首都沙田都已經嗌緊啦

一齊嗌！

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

今晚八點，十二區再集結

深水埗：南昌V walk
觀塘：apm
太古：太古城中心
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：屯門市廣場
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn
上水： 上水廣場
元朗：Yoho
黃大仙：黃大仙中心
九龍灣：德福

今晚八點 十二區再集結。

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立

屌
仲嗌
香港人 上

香港人 反抗！